呢隊阿妓點解咁勁？今場代表作

真係好勁中場搶得

回防又夠快

幾個機會都好靚

阿妓加油

雲加續到2030)